有冇人要lihkg ac?我有兩個係手

$1000一個 CD-rom們加入是時候
過住手執lihkg ac就有西屌既日子

尋日一開就屌左幾條女

9千幾number就行開啦

reported
bam

唔好啊

唔好意思reported
樓豬留返最後一個自用啦

屌你

( Show Blocked User - LongIsland🍹 )